跳閘活動,小小建議

我頭先喺黃大仙跳閘,雖然只喺象征式（喺我喺弱者畀錢之後先跳）,但喺個膽喺開始大咗.我覺得再過兩日我都可以做到免費mtr,各位如果真喺驚嘅可以畀錢先再跳,當喺訓練一下同埋等更多人見到.令佢地地一齊跳閘.
光復香港 時代革命